大懵今朝26過青馬收費亭唔記得帶錢係身攪左好耐塞住哂好唔好意思

話說今朝揸部26入大嶼山唔記得帶錢係身
過青馬收費站要停左部車落車打開個尾箱
點知原來得一堆神沙 數左一大輪 阿姐話最多收兩蚊神沙 真係唔講唔知

咁無辦法再認真咁搵下個袋有冇錢 原來銀包有不過大紙$500 阿姐又話無得找 有冇攪錯

最後原來八達通有錢拍咭走人

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課